日劇女神荒淫醜照外流 床戰台灣富少「腿開露陰」毀形象…衰6年逆轉再起

從模特兒出道，後來轉戰戲劇圈，在日劇圈小有名氣的日本女星香里奈，原本是和木村拓哉、草彅剛、山下智久等傑尼斯男星合作的「御用女演員」。形象甜美、時尚的她，原本星途看好，但在2014年被傳出戀上台灣富少，還被流出與富少激情床戰的「開腿露陰」不雅事後照，讓她女神形象全毀，演藝事業大受影響，沉寂了6年，直到今年因為在夯劇《戀愛可以持續到天長地久》中，飾演男主角個性大剌剌的姊姊，引起共鳴，才逆轉形象，再受矚目。

來自名古屋的香里奈，15歲就開始當模特兒，2008年首次擔綱日劇《DAISUKI 最喜歡!!》要角，讓她拿下第56屆日劇學院賞最佳女主角。模特兒出身的香里奈，原本甜美外型讓她星途被看好，進軍戲劇圈後，有多部戲都和木村拓哉等高人氣的傑尼斯男星合作，被視為是日本超人氣女星。

無奈在2014年，香里奈遭周刊曝光一張，她於2012年赴夏威夷留學時，因結識一名台灣富少，被拍下神情迷茫的「腿開露陰」不雅照，重挫玉女形象。而這張照片，也讓她丟光工作，代言全飛了。

後來香里奈沉寂一年重回戲劇圈，陸續演過《婚禮前的日子》、《被討厭的勇氣》等，收視全都慘澹收場；2018年她企圖拍攝寫真集挽回人氣，但就算積極宣傳，銷售量還是慘兮兮。一直到今年，她在夯劇《戀愛可以持續到天長地久》中，飾演男主角個性直率的姊姊，憑著時尚造型與精湛演技，終於引起戲迷的共鳴與認同，甩開6年來的低潮。接下來她預計推出更多戲劇作品，甩開不雅照醜聞帶給她的坎坷人生。

我入到黎

睇過佢打工仔買房記，個樣都幾殘

《時報周刊》的發行公司「時報周刊股份有限公司」為旺旺中時媒體集團的關係企業，所發行的雜誌為《時報周刊》

樓主淨係識出八掛 posts....

把聲勁溫柔

回帶

風塵味太勁

我覺得佢都幾慘， 呢件事其實明明佢係受害者⋯⋯

本應有排爆紅一下子收埋皮

香里奈好正

佢好有魅力

本身生得好快熟，依家老左D，但一樣正到仆街

老MK
由頭到尾都唔覺佢有咩咁正

有聲

比個正面黎睇好

比d 尊重整走返個格啦

無走格圖當無圖論
梁家輝.gif

我入到嚟